{
  "Settings": "设置",
  "Subscribe": "订阅",
  "Unsubscribe": "取消订阅",
  "Email Subscription": "电子邮件订阅",
  "Loading...": "加载中...",
  "Language": "语言",
  "Email subscription updated.": "电子邮件订阅已更新。",
  "System Nodes": "系统节点",
  "User Nodes": "用户节点",
  "User Roles": "用户角色",
  "User Group Stores": "用户组存储",
  "Settings updated.": "设置已更新。",
  "MCP Functions": "MCP 函数",
  "System Stores": "系统存储",
  "User Stores": "用户存储",
  "User Group Nodes": "用户组节点",
  "System Functions": "系统函数",
  "Ollama Models": "Ollama 模型",
  "System Models": "系统模型",
  "User Group Models": "用户组模型",
  "User Models": "用户模型",
  "Theme": "主题"
}